咁凍嘅天氣 好想有個女朋友攬住嚟瞓

有沒人明白

攬我代替啦

你呢啲死gay佬真係俾人屌得少

咪撚咁多幻想啦死毒撚 只係會同你搶被同俾凍柑你咋

我有女朋友被都唔要又點話

,很想要

使唔使咁撚惡啊屌你老母

唔惡啲你唔識收斂下

真假膠都唔識分

=.= 我點解要識分

好煩啊你